玩過一次曖昧, 你問我答

歡迎提問

有咩曖昧動作

玩過兩次曖昧 你問我答

你老未咁都好問

負皮上一頁

你係兵咋！

玩過三次曖昧 你問我答

又係你

係咪覺得自已好威
‘"媽咪，我玩過暖昧呀！"
咁樣
返去同你呀媽講啦垃圾關我哋撚事呀

世界好大
不如出去睇下世界先再開post?

好吖！
點樣開始架你地？

我唔收兵
又無做兵
你情我願

好啊，我諗下問題先

我媽玩後生果陣玩噯昧仲多過我

點玩？ 好享受？

實有人有興趣架嘛

攬啜摷揸

享受！
你覺得可以點玩？日日岀去玩玩到天昏地暗，唔想返屋企，覺得曖昧重要過家人同姊妹

今日柯過一次屎 你問我答

我會
但唔代表未去睇就唔可以開post既

柯完有無食返佢？

你果個呢

只鐘意暖昧 唔想拍拖